想做corporate finance 既RM, 入唔到MT 可以由咩職位慢慢做上去

如題！

teller

但teller 唔係做番retail 多？

teller->cs->rm

其實跑數難唔難， 唔想搵返自己朋友買有冇可能跑到條數

人地問 corporate rm 答人做teller

做住其他細行commercial bank gt先囉

班友以為銀行就一定係teller

推

細行retail gt 轉 sme 轉 corp?
唔識人係咪做死一世retail

入去做 supporting ，幫 rm 執頭執尾，睇下老細睇唔睇好你，睇好你會帶你見客，幾年時間應該升到上去，不過做 supporting 既流失率好高
如果你係女，又做過空姐都易入